export const listQuestionExample = [
  {
    question: `
      1. Cổng mặc định của SSH là bao nhiêu ?
  A: 3306
  B: 20
  C: 80
  D: 22
      `,
    correct: "b",
  },
  {
    question: `
      1. Cổng mặc định của SSH là bao nhiêu ?
  A: 3306
  B: 20
  C: 80
  D: 22
      `,
    correct: "a",
  },
]

export const listQuestion = [
{
    question: `
        1. Cổng mặc định của SSH là bao nhiêu ?
A: 3306
B: 20
C: 80
D: 22
        `,
    correct: "d",
},
{
    question: `
        2. Muốn cho phép truy cập tài nguyên từ một domain khác thì ta cần setting trường gì ở Response Headers
A: access-control-allow-credentials
B: content-type
C: access-control-allow-origin
D: server
        `,
    correct: "c",
},
{
    question: `
        3. Singleton là mẫu design pattern thuộc nhóm nào
A: Nhóm khởi tạo
B: Nhóm cấu trúc
C: Nhóm hành vi
D: Cả ba nhóm trên
        `,
    correct: "a",
},
{
    question: `
        4. JWT hiện tại của AdminV2 được mã hóa bằng thuật toán gì
A: RS256
B: RS512
C: HS256
D: HS512
        `,
    correct: "c",
},
{
    question: `
        5. Composite là mẫu design pattern thuộc nhóm nào ?
A: Nhóm khởi tạo
B: Nhóm cấu trúc
C: Nhóm hành vi
D: Cả ba nhóm trên
        `,
    correct: "b",
},
{
    question: `
        6. 1 + 2 + 3 + 4 + .... + 99 = ?
A: 4950
B: 5050
C: 4850
D: 5000
        `,
    correct: "a",
},
{
    question: `
        7. Điền số tiếp theo của dãy: 4, 6, 10, 14, 22, 26, 34, 38, ...
A: 44
B: 46
C: 48
D: 50
        `,
    correct: "b",
},
{
    question: `
        8. Trong docker-compose ta muốn export cổng của nginx từ container thành port 8000 thì ta làm như thế nào ?
A: ports: "8000:80"
B: ports: "80:80"
C: ports: "8000:8000"
D: ports: "80:8000"
        `,
    correct: "a",
},
{
    question: `
        9. Trong Restful API status code thành công có dạng
A: 200-299
B: 300-399
C: 400-499
D: 500-599
        `,
    correct: "a",
},
{
    question: `
        10. Trong Restful API status code server error có dạng
A: 200-299
B: 300-399
C: 400-499
D: 500-599
        `,
    correct: "d",
}
]
